覺唔覺宜家班tvb既所謂明星，真係一啲星味都無？

唔講劉華嗰個年代
剩係上一代個班 唔唱k 林瘋 陳蠔 個個都有星味有觀眾緣
早幾前出廳見牙媽睇緊愛回家
屌班男角個樣普通到無得再普通
如果放係上一代連二打六都做唔到
真係可惜之前要扮強姦犯個港男
如果宜家先出道真係炒到佢變男一

岩

駁唔到

我屌

印佬講人話

是

tvb打手 拉
印仔係藍絲

不嬲都講人話
你聽唔明代表你唔是人

扮強姦犯個港男
啫係邊個？

中非打

係連登反TVB
你走啦幫你頂住先

覺
依家全部tbb嘅所謂“星”都好垃圾

我可以反

新神美斯 is watching you

林峯，吳卓羲，徐子珊 果時既tvb 小生，花旦係幾高汁既，依家就算把la

強姦犯，除左佢之外，我都諗唔到仲有邊個。
但係佢又唔係港男。

tvb都唔明自己衰咩，節目都當冇新意，另外就係唔想睇黎睇都係果班人

相反viu有自己既合約藝人，又有其他自由演員參加 吸引好多

係咪 高均賢

廢青安星味濃

佢地可以叫明星？

個咩流行經典
認真經典
做足幾年，又悶